連登有冇譚詠麟歌迷?

可能你地仲後生,
冇經歷過香港80年代光輝歲月,
20世紀80年代,
香港出現左一顆萬中無一既天王巨星,
佢既光茫令全香港市民為次顛狂,
係果個時間,譚詠麟就係全香港既精神領袖,
全香港圍住佢黎轉,
當時既人,未必識英女王,未必識港督,未必識鄧小平
但一定識譚詠麟
我相信如果香港冇出現過譚詠麟, 都唔會發展到今日咁繁榮,
如果你未聽過佢d歌,不如死撚左佢,你冇資格住係香港

你齊晒d碟未先

死老坑入得棺材就出少句聲啦,依家個世界唔撚同晒架啦

冇買過

以前一聽到就話不了
宜家廿幾歲開始識欣賞譚伯 我老了

d歌先岩

鍾意佢d 歌但唔鍾意佢個人

樓主今年幾歲

二十幾，做咩

陳柏雨 校長眼尾都冇望佢

雖然你講無錯，我亦聽佢歌大
但你咁hard sell只會令鍾意佢既人反感
唔鍾意就更加唔鍾意

而且你得廿幾歲正所謂毛都未出齊
未經歷過點學人講80年代史

扮大人

依個世界有紀錄，有歷史，上網search下已經睇到曬所有野，我敢講，你唔會夠我熟

無啊死鳩開啦過氣老餅

尊重下人ok?

知唔知80年代阿倫最鍾意食邊間糖水鋪?
當時佢私人座駕係咩車?